[危險活動]相對“道德撚”既詞語係“正能量”，我搵到個好例子俾大家。

明顯曲啦阿細路